去維也納會唔會都去埋斯洛伐克首都?

咁近, 咁樣就已去左兩個國家首都

去Budapest/Prague，去完會發現去Vienna係浪費時間

Vienna 正垃圾

咁 Bratislava更垃圾 不過half day Trip OK嘅

Budapest 有咩玩

Jack, slow fuck

唔去無損失

Vienna on99
係Hallstatt , Prague 留多兩日好過

認真一問， hallstatt 點玩多兩日

我都plan 緊去

另外其實帶個gip 玩咁多地方，放得係邊

未去過歐洲， 睇左hallstatt 係得巴士去到

Hallstatt 有火車到 再轉坐10分鐘船
Hallstatt 半日行得晒
鐘意鄉郊小鎮可以住一晚
利申：住左兩晚

Vienna rib 好好味
成個城市好悶
奧地利最正係小鎮！
布拉格太多人，咩都要收費，一次就夠了。

跪謝

其實一世人點都要去一次維也納
雖然真係好垃圾
但唔去就點都會想見識一次
建議去住一日 夜晚睇opera
早啲book 一兩個月左右

奧地利Salzburg 都唔錯！

最近去完維也納，個人覺得個性唔強，可以放少啲時間

斯洛伐克有冇地方值得去

Budapest 都有啦

又平又正tim

Budapest勁好玩風景優美

聽日出發去salzburg
4日諗著一日去國王湖一日去hallstatt
仲有咩好做
salzburg 我已經去過 搵唔到周邊有咩玩
最好郊外行下山

vienna 垃圾！

行Tatra

你未去過都值得睇嘅

維也納 Schönbrunn 後花園整得幾靚，又有迷宮，係山丘上面影返皇宮幾靚

有時間去埋Kunsthistorisches Museum （Art history museum），我係藝術門外漢，但入面啲藝術品真係好好睇，你可以上網望吓先。

我諗你預兩日都夠。

Hallstatt唔多講，係靚嘅，不過遊客多，係好多好多，最多遊客係從側邊影Hallstatt，但其實係山腰影都靚。 你係Hallstatt抬高頭望過對面山頂，果度有個景點叫5fingers， 有吊車上山頂，山腳車站名叫 Dachstein，好天的話當行吓山，風景一流

若果你揸車的話可以試埋呢條上條阿爾卑斯山嘅車路 上面九曲十三彎，但好多遊客上去睇阿爾卑斯山冰川，不過小心有高山症，因為最高點係海拔2400米以上。

Bratislava 好特別嘅景點少，但都唔係無。

呢個首都好多得意銅像，

有間淺紫色嘅教堂

仲有Bratislava Castle

我諗你交通連漫步，可以預一日

早幾日喺Hallstatt，白雪一片好多人